
                      Gran película, fuera de los normales finales típicos.
Misteriosa  gran historia.
Buena fotografía, fuera de lo que viene siendo el cine español,  gran adaptación de la historia del libro. Muy recomendable
        
            